黃埔即時討論

今日好似人不多，有冇plan B

自推

推

自推啊

推推推

Push

聽日罷工啊！

嗌咩口號好

我最鐘意香港人反抗同解散警隊刻不容緩

叫d人企出馬路先？

黃埔花園好撚多人

有狗

有街坊好勇

屌你老母黑警 舉撚左搶

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

60幾個防暴狗而家

9點幾先屌走完 又黎

手足小心！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

黃埔咩環境 完全無人講

pish

條白頭佬食屎啦